武漢人返四川被舉報 憤而殺死舉報人

仲放啲支那狗落嚟，明日香港

有big brother 仲要舉報
真係唔明

武漢肺炎死者+1

林奠班仆街準備接收
相信好快死好多香港人

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

MK郎豪仿有武漢人被廝了之後 相信病毒會好快被廝了者傳播開去

21號去完武漢返黎 琴晚去咗朗豪坊睇戲

好波

篤灰死全家不是一個口號

Push

篤灰狗仆街死

個個戴口罩點track啊

香港人都要積極舉報大陸病人唔好俾佢通街跑

pish

一家人